## Теоретический вопрос

1.  Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
2.  Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

### Вопрос 1

*   Функции нужны для того, чтоб описать какой-то фрагмент кода либо определенное действие.
*   Так же их можно вызывать из разных частей программы множество раз, что упрощает код.
*   Функция должна возращать значение (если нет, то это уже процедура).
*   На вход в функцию поступают аргументы, а на выходе - результат.

### Вопрос 2

* Чтоб проводить всякие манипуляции с этими аргументами и возращать уже определенный результат.